梁家傑 香港運動感召世界 泰國社運民眾開遮擋水泡車 / 深圳做引擎 香港變灰燼？ CY活躍社交平台指點江山

#深圳 #大灣區 #泰國運動

【名家論談】梁家傑（37）
香港運動感召世界 泰國社運民眾開遮擋水泡車 /
深圳做引擎 香港變灰燼？
CY活躍社交平台指點江山 文革式批鬥點名公審多名老師/
鄭麗瓊FB轉發Po文被判刑
20101020

《看中國》香港頻道
199K subscribers

#深圳 #大灣區 #泰國運動
梁家傑：香港資深大律師、公民黨主席。
立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。
採訪:Nina
攝影剪輯:Jacky
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。